一齊黎睇下攬炒成績表

2月份結業、停業、減薪、裁員潮陸續有來：
太興：管理層8折出糧，裁員減薪
翠華：部份結業，全線裁員及減薪
實惠：管理層6日無薪假，裁員10%，4分店停業
莎莎：20店結業，全線裁員及減薪
海皇粥店：全線裁員及減薪
郵輪：全線裁員及減薪
周大福：部份分店停業，全線裁員，無薪假及不派花紅
九巴：減班次（即減薪）
噴射飛航：減薪
龍皇：裁員
富臨：部份結業及裁員減薪
敍福樓/日式線：部份結業，部份停業及裁員
百樂門：部份停業及裁員
彩福：部份停業
譽宴：部份停業
大榮華：停業
花園：全線結業
明星：部份結業及裁員
雲來軒：停業
海底撈（香港）：結業
機場內名牌店及免稅店：部份停業，減薪及裁員
香港航空：減薪及裁員
國泰：減薪及裁員
美心/其他菜系：20間以上結業、減薪及裁員
新巴與城巴：減班及無補水

其實全香港都死，黃店都會有同樣情況
現家最有可能係經濟結構大洗牌

相信政府,不用怕

置諸死地而後生

一般人根本無咩好輸 就算你搵到幾皮供得起樓 咪又係比地產霸權剝削

集中晒係
零售 飲食 旅遊

問題在於一般人，對上係中產
中產唔掂，好多企業唔做，你估底下班員工有無得做?

我寧願周街結業，
總好過周街病毒。

黎緊一定經濟寒冬，使少一蚊得一蚊
出去食果餐盡量俾黄店

股票行先過經濟

食慣屎 突然無得食係會有陣痛既

香港其實都夠痴線 大家食開先唔覺臭

果然做飲食業 都係仆街

經濟好果陣, 又唔見佢地加人工, 請多D人
經濟差, 就炒人, 減人工

你憑咩覺係陣痛，唔俾似台灣霉足20年

就算唔係陣痛 結果都係繼續食屎
不如推倒重來